女人係咪多數都有被害妄想症

係

吹牙？

非

小妹都有

好想好似sis咁勇敢

ok

who?

非 好多男人真係想強身邊啲囡囡

咁我係ok靚

屌你老母

好耐無開 依家開

你唔開我點report你

收皮啦pr

唔想出糧？

無良公司？

通常男人有

係。。

分享下
又有唔照鏡嘅毒撚想溝你？